如果韓森主持尋晚既選坐館大會，會點？

咁多位阿 sir 飲杯 !!

打和！

有冇片睇

這麼醜的女.jpg

睇相佬話我呢條命，一戰功成萬骨骷！
七個入去坐係唔夠，我點上位

星光熠熠

琴晚唔知有幾多個新技安去咗撐警

本是同根生。

傻強一定有去

阿仁，咁多手下，我最信你

仁：咁傻強呢?

祝各位喺警察部 一帆風順

傻強：你睇台下有d無一齊叫屌你老母嘅，一定係卧底！